如果梁振英以齊昕為家庭原因唔連任，我立捐5000蚊

求吓你啦，唔好連任呀 \|/

留名

燈緊定係真心
好難捉摸呀

捐錢喇

捐啦

樓豬好波

捐啦捐啦！

咁都俾你估到

捐去邊呀樓主

捐錢

善事

捐俾我

我代間機構多謝你先

捐比連尼住 走數死全家

捐啦契弟

多謝

lm

多謝樓主

樓主好嘢

留名睇找數

多謝巴打

好波

樓主好野

Ching好波

代表受惠嘅人多謝巴打先

善長

樓主好波

老老實實聽到呢個好消息我都想捐錢積德

做到野

樓主咪走數

樓主燈死689

留名睇走數

樓主點解會知

提醒樓主捐錢你我有責

巴打好波

樓主燈力仲勁過燒山

Goall

我對樓主好失望

呢5000抵捐啦

捐俾馬會？

咪走數呀樓主

捐比毛守啦！

唔好認錯人

又燈

誰人能及你 最好手風 亂說都開口中

內幕人士

燈

你係叻嘅

多謝你

捐錢啦

樓豬係689 家人？

請找數

捐未呀

我代表救救連尼住基金多謝你

唔好走數

樓主諗住捐去邊？

巴打請找數

抵捐啦樓主

咁都比樓主 up 中, 呵呵呵

樓主咪走數呀

樓主

抵捐啦！

多謝善長人翁

多謝晒

唔好走數呀

感謝巴打善心

記得捐錢，thanks

好波！！！

多謝巴打 記得post返張相上黎做証明
廢事有巴打屈你無捐

ｗａ多謝！

神人

樓主好應該早幾年就講啦~~~屌

你老母比狗屌
連尼住未洗救住

未來人

你睇下個comment邊個留先啦

推推

Ching 好波

咪撚走數

高燈仔連家庭原因都估到

抵捐啦

5000蚊救世界

我代表慈善機構同你講聲多謝你先

善有善報呀

我都唔係罵佢
佢個名黎

出現了連巴

依家先發現
admin唔好bam我

咁叫燈？
知唔知咩叫燈

衝出嚟柒

唔好推

捐！

祭品post

先知

嘩吊你老味
你背後係中共既人喎

樓主好勵害 恭喜哂

屌，樓主又無講捐去邊

一路好走

屌你! 好似死能左咁

唔好走數 記得捐錢
但係唔好捐落啲蝗蟲基金 一陣幫左啲蝗就唔好

多謝曬

巴打幫手燈多幾件

痴線

留名等入數紙

轉頭自爆先

全中

拎燈力量

连灯魔咒

吊 你老母呀 柒頭番5P啦

捐啦屌你老母個臭

唔撚捐走數生性病
捐左全家平安

樓主唔好走數

唔撚係咁大個人5000蚊都無呀

冇都要捐，借都要借返呀

推

香港公立醫院落—次仔駛撚5000蚊，十次都得

死仔, 又走數

嗱，就算唔捐5000都起碼捐一千啦